侵彈劾案正式無罪

好多二五仔

57-43
睇下有咩gop人支持彈劾
留名俾人清算

早排話5條25仔
家陣多左2條

岩岩睇Live
話7個GOP走左去支持

The Senate voted to acquit Trump 57-43, with seven Republicans (Senators Sasse, Romney, Burr, Collins, Murkowski, Toomey and Cassidy) joining Democrats on the charge of incitement.

7個共和黨議員反骨

即係成件事已經完晒？Trump安全無事？

除左羅姆尼條仆街仔，其他都唔識

有個係藍區無得揀
其他都係25仔黎
留名俾人政治清算

係，
今朝嘈完人証問題，跟住龜頭 mitch 話投acquit，就知侵冇事。

雖然本身都過唔到，但trump嘅辯護律師搵晒民主黨點雙重標準同cut頭cut尾做假證據

依家吹用憲法14條玩多次

推

MAGA!!!!!

班25仔今次仆街鳥

屌
死咁多人都無罪
偏幫自己友
呢啲先係美國陷落

Cls 玩撚夠未

講緊antifa？

等佢哋做多啲
美國民調好多都已經反咁佢哋淨係掛住批鬥特朗普唔做防疫
原本支持拜登嘅人都開始後悔

無用
一日有dominion，你點玩都係輸
印票你點鬥

支那人邏輯，唔反抗咪無事囉，你老母生你出黎係做畜牲

起條友底 鳩吹選舉幾咁公正冇舞弊
而家唔啱心意就司法不可靠 美國陷落
你證明到侵有煽動先啦 睇下啲左膠口講公義 實則不知幾想用支那標準靠污衊鋤死人真係可惜投錯胎

好多都係紅洲議員，嗰幾個紅鄉下洲嗰啲議員下屆唔使玩啦

呢單係撚經司法部門

咪撚侮辱反抗兩個字
佢地係痾屎唔出瀨地硬
成班巨嬰唔肯願賭服輸

用14條跟本亂來，冇定罪點用得，MSM 拿來打飛機就得

防疫已自動波（紅州都唔唔會理登嘅 EO），冇所謂啦，MSM 捧到登登訂疫苗都係防疫功努，笨左勁開心就真。

所以你突然信咗deep state

美國人意見有撚用咩
精英階層做票 駛撚你投

The seven GOP senators who joined with all Democrats in finding Trump guilty were: Sens. Richard Burr of North Carolina, Bill Cassidy of Louisiana, Susan Collins of Maine, Lisa Murkowski of Alaska, Mitt Romney of Utah, Ben Sasse of Nebraska and Pat Toomey of Pennsylvania.

呢D好多撚樣下次唔諗住選
deep state開水喉去大企業養生
駛撚理你民意

其實要幾多票侵侵先有罪？ 2/3？

信你老母
Rep揞住良心幫侵係正常表現 有幾撚deep state
只係有期望過公義面前佢地會唔會似返個人

反面呢單就真係兜巴星你班deepstate撚啦
講到幾撚黑暗咪又係放生特朗普

唔建議任何人回應呢啲弱智人士
無必要俾反應佢

依d 人被稱為rino
Republican in name only

新年流流就屌你老母開年，死左膠，縮番入你老母個閪度la

支～那～畜～牲～

你班人最叻咪又係謾罵
再唔係咪掉啲fake news呀大紀元呀出黎囉
仲有終極皇牌——deepstate
點會夠你地講呀

一早講左無可能成事
不過都好嘅可以認清邊啲係二五仔

其實7個入面得1個嚟緊要選mid-term (Alaska, 深紅州),
兩個退休,
Romney就2024先再選, 剩低個幾個係2026,
根本唔撚洗驚乜後果 ,
(Romney上次都投impeach Trump)

所以先話如果係anonymous voting (senate無得咁投票), Trump肯定會俾impeached

anonymous voting 的話成個GOP真係會滅黨

第一次見真心嘅民主黨支持者

其實都on9
都卸任左仲彈劾

我係progressive, liberal同anti trump
But I’m not sure if I’m a dem supporter

佢地想侵侵永遠冇得再參選，而家輸咗，侵侵反而更有機捲土重來!

想知係DC班GOP 議員係點睇Trump其實睇返之前Liz Cheney個anonymous voting就知,
House GOP多過三分二人繼續撐佢 (即使佢投要impeach Trump),

所以現實係啲GOP (特別係swing states)驚Trump voters反所以先係枱面撐Trump

They did a good job finally.
Great research and arguments!

Murkowski, Toomey, Burr
依三個2022要選，黨內初選係咁先
Romney 2024先選, 到時或者落馬
剩低三個今年選完六年後搏冇人記得

and Trump will always live rent free in your head lmfao

如果玩anonymous彈刻到侵既話，班侵粉肯定bust都要搞第3黨

GOP聽收皮都得

邊有民主國家既議會可以比人anonymous voting Anonymous voting咁咪冇accountability

黑命貴同呀痴化咪重死得多人， dems 係咪把炮，就企硬要傳招証人

Just like Biden in yours

左癌賤種又出現

條友搞到美國肺炎大爆發 名留青史

偏幫Hunter收錢

美國淪陷無講錯

總之順你者就係公義你內心就好希望真係有deep state啦睇邊個唔順眼就鋤死邊個 公義喎唔係扮

玩多次仲好
玩得多就會爛

我真係唔知1月6死"好多人"喎
係咪帶頭衝入去個CNN黑人BLM記者同你講

美國最近巳開始拉人(屌細路)
侵陣營多場選舉舞弊官司仍在訴訟中，大量海軍陸戰隊在加州基地演練，……

吔屎啦屌你老母臭化閪

CCTVB 情何以堪

上次講到入硬咁

現在登登上場都冇變，同十一月假期前一樣；其實總統做得乜，已經有四個州取消州正苦口罩強制令，msm 唔會話你知

就有喇！19號有幾萬非法移進註加州，加州好多中產準備搬屋

共和黨班人驚trump另外組政黨拉走共和黨既人，咁共和黨就玩完
而共和黨同trump講掂數，trump唔另外組政黨所以共和黨就唔支持彈核

世界觀條臭雞主持日日係度數臭美國, 讚支那點點點好, 啲消息人士除咗XINN之外仲有邊嗰, 應該今晚就會話可以動用其他法例繼續上訴追溯侵嘅責任/侵就算避開咗今次, 佢經過呢次事件都好難有機會翻身

我侵必勝!

死人就要入佢數？
咁入你數得唔得？

馬騮戲浪費時間

到今時今日連登仲會有人反侵

真係唔知佢地個腦生係邊

好耐無見你

直接叫廢登用行政命令啦

佢一上任頭幾日就簽得多過侵平時

Trump一定成立新政黨清除共和黨25仔及團結右派，對付左膠！

呢啲冚家產有撚腦咩，個屎眼咪牠們嗰腦

有一個係緬因州
係深藍州

個女人贏到
算係神奇

佢地擺明想維持現況奶共
所以Anyone But Trump
中共一旦滅亡
佢地仲慘過食屎

緬因州深藍
個女人生存到都神奇

班友失明
科莫叫有症既老人家番老人院
死萬幾人太大獲就報細數
而家俾人爆晒出黎

新年第一個好消息

知唔知blm 死超過50人

8成投trump 就可能有用

可以玩全部州份突然間停電
全部深紅州變深藍州都得

重點睇美國人會唔會醒

你返去幫拜登含撚啦
再同拜登上床69啦你

世界觀 = 港人講地

侵侵

停電就真係可以出軍隊“維持序”
你估軍隊會支持cut軍費登？

Deep state 現曬形

天地有正氣

白人唔殺黑人點會有blm呀？
國會衡突係有人殺佢地老豆咩？
無喎 佢地係唔服輸咋波

恭喜侵

你講就係？

引晒D 25仔出黎

Nancy 其實好愛 Trump

7個25 踢佢地出共和黨喇

反正班賣國賊錢已袋，都唔志在有冇得選再唔係轉埋入民主黨都仲得

有d就退休講左玩埋呢屆就唔玩

個個係將老人院個數報落醫院，佢其實死鳩硬，強制老人院接收病人，

民主黨 長期鬥爭

偷左咁多議員

起碼搞足四年

有樣睇

最近係好咗少咗

嗰班戇鳩仔，下屆撐侵嘅唔會投你，demoRAT更加唔會投你

而家兩頭唔到岸，完全係葬送咗自己嘅政治生涯

你覆緊條友一早比我block左

咪就係講跌返落去假期前囉

demoRAT

on9仔係呢度反侵？未比人屌過咩

民狗大戲做完。

我浸有仇必報。

不急。 等拜狗多出點醜

女權blm，性別閪撚，自殘。

我食住花生睇戲。

講緊民主擋？

china joe 上左 咪正式開始清算支持佢ge 人

佢太老啦

打左疫苗咪少左，但d疫苗咪又係trump在位個陣整出黎既拜登除左個口罩令之外真係完全無做過野

搵食姐

羅姆尼就私怨撚一定做硬仆街仔

收皮啦 拜登上任第一日 WHO 就改確珍標準

錢已袋，理撚得你

Sorry, you overestimate Biden
No one remembers what he has done in the past few decades

已封鎖會員 Kieran

如果選票多過選民

呢個世界得美國有誇種族謀殺？
殺左就會有一連串暴動？
用返你個腦啦，有人搧風點火點會有後面嗰啲野。
咁先係incitement

Block 左

恭喜

大家可以參觀下
呢位就係真心岸鳩唔係扮

正宗盲反trump

侵仔無事啦

羅母尼

唔駛坐已經要偷笑。

喺連登，唔支持trump就係登粉，民主黨支持者，支持deep state。

靜啦🤫。

無症狀同某個 ct 值樓下就唔計

最大責任係CHO同官僚
當初邊個話唔會人傳人又叫人唔好戴口罩, 一月果陣我只係岩岩好買到成個城最後兩盒有規格的口罩果陣，班美國人仲係度鳩fing緊

膠洲左膠聖地咪爆到最嚴重，連icu都就黎爆要宵禁

然後d加蝗搞爛埋堆紅州

左癌搶光環你識條鐵咩

佢私怨大過一切
除非佢自己退休，否則好難收到佢皮

選舉係計選票，關選民咩事

你知唔知果幾個peak係halloween thankgiving同christmas

如果億5人有資格，最後有2億票....

所以敗家登而家要狂放非法移民入來準備

我仲記得d左膠笑鳩侵在任果陣簽好多行政命令

依家真係瘋狂回力鏢

好彩侵侵冇事
天地有正氣

憑我實力得選票

咁唔該你告鳩antifa 先，antifa 係害死最撚多人果個

咪雙重標準呀死左膠

左癌幾時死

明明黑人殺黑人都唔知死幾多個，吹到白人殺黑人好撚嚴重先

白人殺黑人就racist, 黑人殺黑人就正常

屌條左膠女真係onlun9

不要說左膠
試著說左癌

法治已死

pin this

你收嗲啦左癌
不嬲彈劾總統權都係國會度，死左癌幫支那祖含完撚未

對家做馬，冇洗橫手果個要認輸
左癌係咪癌上腦變弱智

你估真係唔洗選
左癌弱智真係唔係扮出黎

其實侵都係rino

咁今次係咪deep state呀屌你老母
左大癌癌上腦就睇醫生啦

你係pro-censorship, totalitarian, anti-liberal

你講緊中共毛澤東？

左癌又吠

疫苗係邊個落order 加速都唔知

左癌收左支那錢撐民主黨姐

What makes you different from the ccp

咁點解黑人殺黑人會冇Burn Loot Murder

左癌幫完支那祖收人仔？

情慾白宮｜拜登發言人阻地下情曝光 恐嚇女記者「我會摧毀你」

偏幫自己友？你講緊拜登

你真係撐共匪
直有講錯咩左癌

U better ask yourself leftard

拜狗成家屌幻幻，上面隻死癌都照撐架啦

多謝 save低先

點睇晚年登未選時話攪得掂，選左話攪唔掂疫情？
侵點攪大爆發？佢拎住病毒水四圍射？
美國勁多youtuber叫人戴口罩比d美國豬屌返轉頭 仲要打佢。
拜登從政4x年 睇住美國貿易差不斷擴大 洗唔洗名流青史？

有樣 有名Twitter 有野玩了

明明我啲價值先係同中共相反
你講嗰啲根本中共都係做緊一樣嘅野

照話 trump 冇搞好 distribution

中共最愛臭蟲論又出動

明知唔夠票

仲要反骨係咪等於政治自殺

定諗住過檔民主黨

你對閪腦勁過美國法官同fbi真係佩服
我知
Deepstate操縱呀嘛

咁你唔屌AOC先？

佢想玩文革將trump 支持者清算喎

左膠女又當睇唔到

點清算？
清算有得由下而上架咩？
呼籲支持者杯葛咪同黃絲杯藍絲一樣

AOC 仲下乜撚呀

參議員無權力咁做？

仲spin? 佢思想上同你所講嘅毛澤東有乜分別呀？

俾著毛澤東係下位咪又係會咁做，果陣毛澤東唔係國家主席添，係下位添，你唔講

佢支持者唔跟佢咁做有無政治後果先
佢有無動用過公權力機關執行呀？

拎中共權力架構同美國比

我侵他朝有日，存在覺醒

侵又贏

嘩，咁你同ccp 有乜分別呀，一句政治權力架構唔同就可以幫aoc spin

即係將來aoc 上到位做依樣嘢，佢就係因為美國同支共權力架構唔同就無得同毛澤東類比？

Goodest logic

你估佢有權力會唔會咁做呀嗱

Trump 講過，出年2022會追擊中期選舉

屌，支持侵都俾左膠label 變右癌啦，唔講

唔好同我TalkShit 啦

你真係好撚Shitty

同緊你講咩，發乜神經啫？講中咗嬲到紮紮跳？

唔係，因為你都係雙重標準，同你口中嘅嘅侵粉一樣

你個名同你自己講係幾好

因為我都俾人話夠右癌啦，明明我都左左地

定係你條傻鳩成日talkshit 㗎，見親你都on99咁，仲有你依句，廢撚到閪咁

Stop bullshitting please

我都廢鳩事label你，不過你弱智又係真嘅。笑撚死，明明玩labeling玩人格謀殺cctoy最在行
。

Block撚咗
估唔到今時今日仲有左膠伸個鳩頭出嚟
新年流流都要俾人開年

睇下你隻傻鳩㷫撚到。

你都幾無內容㗎喎講嘢又要玩波台式以為人地好嬲好嬲細路咩cls

死二五狗

你屈人cctoy 同人地屈毛有乜分別？

正

但睇你啲反應好明顯已經畀我撚到紮紮跳
。

基本上你依家表現出嚟嘅「特質」，同你所笑嘅人，全部都係一鳩樣

唉

咁你有咩證據證明呀侵煽動叛亂？
明明呀侵拍片呼籲支持者和平散去

至於點解我拎拜登包庇自己人個po出嚟係因為愛登力個個深潛扮睇唔到
難得係到見到登粉梗係鞭屍

王丹串柒國際戰線班左膠：你地反Trump唔反共

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

況且你憑乜話人臭蟲論明明講緊拜狗放生孔子學院，你就話呀侵無完全ban孔子學院所以拜狗唔算放生

cctoy純粹笑鳩你班弱智啫。

係呀係呀我好嬲好嬲呀咁你係咪開心d呀

撚到。

無乜分別㗎咋，一樣誅心

算啦，唔好同我talkshit啦

唔係阿侵照顧共和黨 晨早收皮啦

根本明玩佢

你乜up 呀九唔搭八咁

撚到你隻傻鳩咁撚㷫又真係幾過癮。

其實你真係駁咗d乜on9到個點呢

散佢老味

又嚟呀

你係咪咁鐘意ff㗎你同毒撚有乜分別

我見到你係到講無乜內容嘅嘢嚟spin 就知你技窮啦

第二：撚到人會開心㗎？你人生係咪無乜朋友，要靠連登嘴炮先攞到滿足感？

人生loser?

駁乜撚啫，你呢啲柒頭駛撚駁咩，純粹笑鳩柒你啫。

有7隻忍唔住彈過去

我就係鍾意撚你條柒頭。

嘩咁你同果班「弱智柒頭」一齊玩誅心，你同「果班弱智傻鳩」有乜分別呀

嘩屌笑撚死我

你根本做佢地做乜同一樣嘢

天佑侵侵

我剩係知你條友依家已經無料到廢到話鳩人柒頭就當交咗貨，廢唔廢d呀同屈毛屌人老母無乜分別㗎咋

繼續呀

你啲邏輯戇鳩到，講嘢又1999，唔撚你撚邊個？

其實你撚到d乜呀？我都好想知你究竟ff到d乜

你條柒頭根本唔值得我駁。

你究竟駁咗d乜呀你點同佢地唔一樣？

唔夠你左癌上腦咁勁揪
支持暴政仲要大大聲
支那冇提你咩

咁你又駁我？

屌

睇你啲字，你啲語氣，你啲emoji已經知你已經畀我撚到一棟都冇。

十

我撚有駁過你，回應就當駁？

嘩，你真係onlun9你講到咁無所謂嘅，你就咪撚同我拗啦柒頭

屌，自己打自己嘴巴

係呀係呀你無駁過呀

咁你即係一路talkshit 啦係未呀？

宜家係你撩交嗌喎，你唔想我同你拗你咪收皮囉。

咁on9一黨都冇共識

見唔到份二五仔名單嘅

咁都要佢再參選先得
呢條點睇都係賊登中多d

駁你嚟做乜？

明明我同你嘅emoji 都係一樣咁唔通你就俾我撚到仆街我都識咁講啦屌
Goodest logic

條友純粹講話自己撚咗人就好似真係撚咗人咁
同D支那人鬧人nmsl就好似人地老母真係死咗一樣

所以咪話你talkshit 囉有錯咩

Mitt Romney 正一大仆街

係呀我好嬲好嬲呀滿足下佢依位小朋友先

噉事實上你又真係畀我撚緊喎。

非黑即白
敵人嘅敵人就當係朋友
反對所謂朋友就當係敵人
呢啲都係毛澤東思想黎
成班自以為高等華人
但根本思考方式同藍絲五毛無分別

我不嬲都想同你拗㗎啦唔係點解要開你波呀？

你重度弱智？

屌你咪又係。

咁事實你更加係啦

羅姆尼只係私怨撚, 但佢個人好勁

噉你繼續。

哦

嘩，我明明講你同你所笑嘅人都係一鳩樣，有埋logic 嘅

你？一句cctoy 加弱智話人就算邊個shitty d

仲要話撚到人好叻叻咁細路激嬲人好開心呀

相信拜登，投靠拜登

yo yo yo
i say TR u say UMP
trump trump trump

基本上有返同樣logic 都可以駁返你你柒唔柒d

事實上又真係激撚到你，係你死口唔認啫
。

rubio 同麥康呢啲不知幾想侵死
只係佢地有腦咁解

毒果咁講

駁上腦？我屌鳩你又駁乜春？

今次gop內部都幾分化下
想贏返選民支持，呢幾個二五仔一定要踢

嘩屌，又真係激撚到你瘋狂話我弱智喎，但係又無內容喎

你就成日話鳩cctoy 唔會理性討論，但係你都無試過理性討論過

同你口中嘅cctoy 一鳩樣，你死口唔認啫

好在一早唔再訂閱

剩係睇字都feel到你好撚嬲，你都係死口唔認

你同你笑緊果類人都係一同一類人嚟你有撚資格笑人呀

你咁撚激動，點同你理性？

你肯定唔知羅姆尼係咩人

你咁撚shitty,點同你理性呀？

對住你啲柒頭好笑多過嬲。

我直頭無嬲過添救命呀柒頭

依個就係你嘅技倆呀？

你真係廢到，依家玩流氓師表張家輝果幕呀？

你唔嬲唔在意就唔會理啦。

你都係唔好talk shit啦重覆又重覆好廢呀

噉你問答囉。
你咁撚激動，點同你理性？

繼續loop 啦你技窮啦技窮

我有幾激動呀，叫你唔好talkshit 咋喎，又唔係屌你老母要你死全家，何來激動定係你好激動呀？

繼續啦

幾過癮呀，佢俾我地撚到技窮

眾議院都有好多。

笑死，講句嘢已經浪費哂你啲時間，仲唔係撚，反正我大把時間。

依家似你激動多d喎

龜頭 mitch，兩邊落注。口講反侵，投票撑侵。

嬲撚到

嘩我同你嘅時間咪又係得一日得24個鐘

定係你係廢青今日無嘢做呀？情人節喎今日

我又點激動？

你又嚟ff我真係feel 到你好嬲好嬲

有冇嘢做又關你撚事？

激動到不斷重覆

個情況就好似被支那人鬧我nmsl嘅時候我老母喺廚房煮緊飯咁

呢條友完全係典型政客

講到曬人時間唔會曬你自己時間咁你都幾得意

你慢慢幻想撚到人啦今日你會好過d

睇死你都冇情人啦，咪唯有攬鳩住侵打飛機

。

唔踢佢地走，gop遲早會滅亡

私怨撚

反正我大把時間，撚到你條柒頭紮紮跳係噉回我又真係好過癮，繼續。

佢以為佢曬緊我時間就成功緊呀好撚正呀我隔離個女仔fd 都笑緊

繼續啦。

打落水狗

咁你慢慢咁樣ff去渡過情人節啦，我好嬲好嬲呀

希望你開心d啦最多陪你玩到晏晝

我侵必勝

唔好ff啦傷身㗎

佢話因爲覺得落任彈劾違憲，所以先投反對票，正一老狐狸。

你ff我ff緊。

人地卸任前佢又話搞得過，真係要cap低等人小心佢兩公婆

你ff緊我俾你曬緊時間喎我都無你咁癲

救命呀你贏曬呀係ff果方面

照你咁諗，咁我何嘗又唔係曬緊你時間呢？

唉屌

支支tvb而家條條新聞都冇中立性
D節目又粉飾太平
電視機真係可有可無
Viu而家上網都睇到

反正我大把時間。而你同緊fd一齊都要專登嘥時間回我。

都預左民煮黨會襯侵連任失敗食住個勢玩到牙侵無得再參政，始終成個黨都當侵殺左自己老豆老母咁大私怨仇口咁濟

係咪第一個俾人impeach 2次嘅總統

你幾搞笑喎，fd一齊恥笑你都係一種樂趣嚟㗎喎

救命呀，俾你當精神勝利咁慢慢啦

仲好，一次過浪費兩個時間。

成個阿q咁正

快d繼續曬我地兩個時間啦

好想kill time 呀

你繼續啦。

Yo

不過要小心佩落閪佢老母臭閪，之前狂追殺侵仔，隻老孤狸唔知有咩後繼同埋仆街彈劾經理

你繼續精神勝利啦好想繼續睇你做阿q

25仔收場慘過𠗕遲

繼續talk shit啦，繼續你一貫作風，唔係點對得住你個名呀

我留定名你只會不斷重覆依個說話

Pepe

我copy&paste1秒搞掂，你就每次都要諗句新嘅嘢嚟覆我。

咁你咪又copy and paste 兼精神勝利囉邊阻到你啫屌

邊個打得多=嬲
你個個reply都打咁多重唔係嬲到高血壓

好似有啲國家嘅committees (內會) 入面有時係不記名投票?
議會 (大會) 就應該無, 黨入面自己投票嗰啲就唔計啦,

不過支持依樣野嘅人嘅論點就係想比啲議員可以唔受黨鞭/ 黨領袖限制投票, 係投conscience vote時唔洗驚比自己黨清算,
而反對 (多數嘅人) 嘅就學你咁講, 係認為咁樣議員變咗唔受市民監控

好耐無見你啦

點睇條talk shit友

一定係啦禾好嬲牙佢贏咗呀，依個就係我俾到佢唯一情人節禮物

班垃圾登粉應該搬左支那國住享受社會主義

躝返去hkdiscuss咪大把人同聲同氣囉
又有討論氣氛
唔撚好返黎添呀垃圾

終於有Good news

依家bipolar到咁仲要買兩邊。。。

Pepe 巴打好勁
對住個堆一早 blocked user 係度劈
我都特登 unblock 睇下咩，初三睇下屌人都幾正

繼續追殺

羅姆尼本身摩門教本身都係一個派系
共和黨本身又有侵派布殊派
幾個共和黨財團都唔團結，尤其羅姆尼經常得閒就帶住幾丁友友插侵兩刀

相比起民主黨果班同民建聯一樣既陷家剷（雖然佩洛閪同AOC都有內鬥）但民主黨班議員一吹雞就全部跪低

佢依個係小丑嚟初三赤口咪搵佢開下年囉

喂，唔係好多時間㗎咩，做乜收曬皮呀talkshit

我想kill time 呀

屌，個彈劾經理咪係有中國間諜醜聞嘅議員毒果做乜鳩

猶他州係摩門教天下
無論初選定係正式選舉
羅姆尼好難輸
除非佢自己退休

expel them all

頭先睇羅姆尼twitter, D回覆冇一個係屌鳩佢

都話你得依句㗎啦

繼續啦幫緊你同我曬時間呀

姐係你係 anything but trump 個啲柒頭皮？

點呀，開唔開心呀，滿唔滿意呀talkshit

你嘅精神勝利得到滿足未呀如果唔得嘅話我會好難過㗎

羅姆尼幾乎係摩門教教主所以當年先選到佢同奧巴馬爭總統（不過大敗）

所以羅姆尼某程度上葡萄侵選到總統

但講到好口響o既麥康內耳又縮o左沙

不過表決後佢依然屌9侵侵

即係你係弱智白票撚
益埋對家 熱狗之流
俾人屌係好正常

仲有刑事調查
之後可能會有刑事起訴

呢o的就唔關國會o既事
係關老美popo o既事

你的精神勝利得到滿足嗎連登阿q？ 又贏

你的時間夠用嗎？繼續吧，好想睇你精神勝利然後打飛機射出嚟情人節快樂

你 最近還好嗎
赤口搵交嗌

政治清算來臨

Ok 啦阿仙奴唔太穩定喎

赤口就係要搵人開年先夠應節㗎嗎

BLM暴徒？

繼續啦，等緊係等緊你

第一日睇毒果國際版咩

我取消個時特登屌柒佢

繼續啦，情人節快樂呀，希望你嘅精神勝利得到滿足

今晚你打飛機都會爽d

要禁佢東山再起嘛

侵有7千萬票 真係想分裂國家

但傳媒冇報
冇乜人知

宜家反而傳媒想營造gop唔尊重法治o既形象

咁你好過d嘅，繼續囉, 唔知你要繼續幾多次talkshit 先射到出嚟

你想你人生繼續係咁，咪繼續啦

今季又陪跑

咁你繼續你嘅曬時間人生，有自己時間去自以為去曬人時間，繼續

反正你人生都返到轉頭，廢到連你自己都覺得時間係多餘

唔期望太多啦

正如我都唔會覺得一個會覺得自己時間係多餘可浪費嘅人，佢嘅人生會有希望

咁羅母尼, 切尼女呢班25
又唔驚?

侵侵已成condom 過街老鼠

繼續你嘅頹廢人生啦，你都逆轉唔到，你依家好多時間曬㗎

繼續啦，屬於你嘅頹廢人生

唉，俾人當棄子咁，算啦

請你繼續，你依家既時間真係非常「充裕」

人生「贏家」

拜登一上任 班侵粉係連登消失晒 幾撚現實
侵侵在任個時係威係勢打國際線
宜家泰國、緬甸同俄羅斯啲民主自由國際線都懶得打

你咪繼續緊囉，人生如嘍囉，連你自己嘅時間你都輕視，繼續打飛機啦

唔好話啦，左膠都失望啦睇下邵嵐

CCTVB即刻啞撚左

CCTVB 真係以為67票通過
果然世界觀

冇期望就冇失望

Trump Trump

敗登書記好失望

繼續啦。

人生loser

佩洛閪

期望管理要做到足睇下食下花生算

Big 11

屌你老母呀拜登佩洛西

你繼續到未呀定係射咗出嚟

咁快？

哦。

繼續你自豪嘅頹廢人生，睇嚟我講中咗你

點呀，唔想繼續啦，講中啦你咪認咗佢囉

哦，繼續啦

你依家睇下，邊個似talk shit 多d

哦，就嚟哦到人生已完啦喎，你嘅人生係可以俾你「哦」足咁耐去表達你嘅無奈嘅

你果然不辱你個名呀

又或者你應該改下名

試下叫「唔好同我講繼續」？

定係「唔好同我講「哦」」呀？

左膠: 登登簽係撥亂反正侵果啲 唔計

你睇下條talk shit 啦，自己talk shit 都唔計啦

「哦」足成頁呀

左膠就係佢依種人嚟

考慮下啦，幾啱你呀

TRUMP TRUMP

要好似20191124全港山泥傾瀉式和你投區議員咁樣

MAGA

好啦，你「繼續」「哦」啦

我走先，祝你有個「愉快」嘅情人節，滿足到你嘅精神勝利啦

多謝你陪咗我，又俾我發掘咁耐娛樂，人生廢青

88

25仔
留唔住侵d選民以後都唔使諗住選到